［突發］孟晚舟係加拿大既住所遭人爆竊

暫時而言，警方無公布任何動機同資料
好似有d古怪？

chinese agent

吳京戰狼

仆街,咁都比人發現到 肯定會變節換綠卡

Bodyguard

似美國佬搵人扮爆格 , 借啲意入屋搵料多啲

更似中國人佬搵人爆格， 拎走晒d 機密文件.

以其人之道還治其人之身

好可疑

毀滅證據

擺明係

on9 d證據美國佬一早攞晒啦

其實外國應該有好多呢d 表面既外國藉Chinese,
實際幫緊中共做野
唔出奇啦

咁多人周住都要入去拎

會唔會入屋時中美間諜踫面之後大戰

其實係想 拎走哂 d 護照？

梗係拎未曝光既野啦 幾本護照仔who cares
反正中國護照係唔係都淨係去到非洲國家